塘福懲教所200人員體測疑造假 獄長遭搣柴

大嶼山塘福懲教所早前爆出200名人員周年體能測驗時疑集體造假，涉事人員被指沒參與卻有人代簽到。消息透露，懲教署今日(31日)發出通告，指經過初步調查後，調查委員會發現塘福懲教所潘姓主管在事件上涉管理不善，故決定即時搣走其「高級監督」職銜。相關事件的調查工作仍然繼續。

消息人士指，潘將休假兩星期，相信放假後會調往其他院所，其職務由押解組主管暫代。據資深懲教人員透露，潘今次被「搣柴」是非常大的懲罰，可謂前途盡毀，亦顯示懲教署以極嚴肅態度處理事件。

根據懲教署規定，軍裝職員每年須完成體能測驗，包括限時跑步測試或限時步行測試，並量度體重指標(BMI)，其中塘福懲教所的體能測驗於今年3月至4月期間在塘福引水道舉行，共分為12節。

震怒呢？

仲有工開咁好既？

跌一級都繼續係十幾萬 有幾嚴重呀

私人公司即刻炒左啦

吳超覺俾張紅牌佢罰停3場
就可以復出啦

公務員事務局：影響士氣

你叫人真跑
養肥哂全部唔合格或者死咗咪大檸樂

降到去散仔就話姐

邊有可能

P風暴

點止炒，報埋警拉條友

即係即時降級?唔使做晒紀律程序先，定佢本身係acting?

見過個獄長
行路左搖右擺，神情不可一世咁
佢都有今日

燉冬菇又點
做到呢個level應該等退休咬長糧？

下………咁都唔係刑事？
處內處分就得？？？？？

呀sir出貓唔洗你教

全部人無刑事責任？？？

ICAC？

仲有得做都偷笑

唔多覺

無人公職人員行為失當？？？？？

想睇獄長坐監

VIP待遇，豪華總統套房，日日鋸扒食鮑魚。

份退休金少左咁LAW

我今日心情.....好撚曳!
D犯呢排慘了

呢啲嘢無鬼唔死得人

算唔算偽造文書？
icac呢？

ching衰咩要入去坐
定咁睇唔開考入去同啲犯一齊坐
阿sir今日心情好撚曳

摵條柴有賺，依單野一定夠坐監

無ACT 即降
應該會繼續有手尾跟掛

公然造假 都 唔告佢 公職人員行為失當 同埋 虛假文書 ?

咁都唔算虛假文書

落鑊應該係姓朱嗰個，阿一只係管理不善

除非ICAC介入
否則內部私了既，都係冇咩殺傷力

工照有、錢照袋、退休金照攞

咁都唔介入？
警察咁都唔洗查？

200 人佢唔通炒晒咩...
3-4個人就可能造獲佢..

因為查黎都冇用，柳記出名唔會合作，你睇下n咁多單打犯幾時成功檢控過，監獄根本係獨立山頭

點解香港01既報導同呢編野完全唔同？

而加係刑事WO，公義係邊。

私人監獄一樣醜惡

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

應該有人通風報訊，揾記者去check

有咁高咩

做假文件？

升職條友馬房每一個都有機會係鬼

有冇人去icac告佢?

Thank you sir 唔該同學

外國好多監獄都係私人公司經營

革職 坐監就啱

入去做野姐

以為覺爺比人燉左落黎

偽造文書？

坐埋一份啦

出面變入面啫, 慣曬, 對呢啲人無用

高級警司級數

本身都可能有野要做下，宜家摵柴擺撚到明咩都唔會比佢做，仲撚好

潘文禧 先生 高級監督/塘福懲教所

搣一級？
變番監督？
佢其實好難裡面生存

01話條友升得好快

班犯日日打9佢

虛假文書 唔係刑事咩？

佢應該都冇諗過自己唔係衰走犯或者犯人相關既野 會衰係依樣野手上

柳記真係玩得太大

搏200幾人都唔會報串寫鬼信？？？

其實有無涉及刑事？例如偽造文件？

你係咪唔撚順啊?! 屌你老母!!!!

抵撚死，有咁耐風流，有咁耐折墮

其實警隊都有
公司有個清潔佬以前係警隊打雜，話好多老屎忽會叫啲新仔代跑然後簽名

據消息人士指出，懲署經過初步調查，發現潘文禧於事件上「明顯管理不善」，而現正身處海外的懲教署署長胡英明「極度震怒」，下令將潘文禧即時休假及繼續接受調查。消息人士續稱，潘即時休假受查，而署方經調查後，會再決定那一種紀律處分。

成班廢柴

紀律部隊真係岩低技術0學歷0頭腦既人

虛假文書喎
求其管理不善就算

過幾年靜d，又升翻佢上去

幾百人做假
依家香港個政府真係好似大陸

又好似無事

虛假文書都唔犯法？

唔洗入去坐？

虛假文書呢
仲要公職人員知法犯法wor

冇乜可能 明眼人都知入面好多鬼 唔係都唔會爆單咁既野出黎 仲邊有人敢出手

之前差老年度測試跑2.4死左件 之後就取消左

你可以望下班差老年紀越大越肥

高級監督係咪憲委級?

證明一樣嘢如果幾百人一齊犯法係可以打橫嚟行

佔中都係架，拉d出名嘅

呢d咁明目張膽一定係做落既傳統黎
處長分分鐘都享受過
家陣佢唔好彩比人踢爆就扮曬野震怒
人唔笑狗都吠

同學 你好似撞邪wor

咁都唔洗坐監？！

唔報案就唔主動調查？？？？？？？

大佬我今日心情好撚曳

你地無做錯到!·jpg

傻啦，幫班細頂撚左，咁有雷請飲茶都黎唔切啦

2年升2級

處長:好撚嬲呀！嘻嘻

高級監督姐係咩級數呀？Senior superintendent?

但係主管點解要咁做
有風險無好處
成件事拿屎上身

你講到炒係唔應該咁係咪先唔正常

搞唔掂就俾啲後生接棒炒撚晒啲老嘢啦

佢似係啲警司級架啦個post
警司佢又咁資深15萬點都有啊

Sorry我岩岩睇懲教個表係大約得pt 37-39

懲教署職員體驗造假 萬一有人係監獄入面搞搞陣 職員體能應唔應付到先

因為佢自己都要跑

咁班人冇跑到就簽晒簿話有跑，每人有兩個鐘補鐘，條數點計先？係咪全部扣返鐘？
同埋而家偽造公文，刑事喎

天理循環因果報應

阻住呀sir放假 緊係震怒啦

起碼真係有個人去跑呀
佢而家係無人跑但有record

拉人未呀廉署

點解無公職人員行為失當？ 虛假文書？

剩係老屎忽要滅柴,一個人受晒
我係老屎忽就爆大鑊, 全部有簽名都係虛假文書, 齊齊上法庭受公平判決
還掂而家三權合作,安心

我今日心情

一餐茶一條柴

講緊紀律部隊無紀錄都喎
更何況入面咁撚多蝻 真係有事上黎 無體能邊度控制到呀on9 咁不如請你樓下看更算啦柒頭